三個字，足以叫連登仔屁滾尿流

Yuu